有晚上OMEGLE 遇到一個montenegro 人 佢地嘅情況比我地更差 香港人未去到要死

陌生人： hallo
您： HI
陌生人： whats upp
您： M?
陌生人： f
您： where u from?
陌生人： montenegro
陌生人： and u
您： see ... i need to search in google acutally
陌生人： ok
您： Hong Kong
陌生人： what is that
您： Hong Kong is part of china
您： Hong Kong is a place
陌生人： isn't hong kong an indepentend country
您： no
您： it is hard to tell , coz english is not my mother lianguage
您： and how old are u
陌生人： 30
陌生人： u
您： 37
陌生人： nice
您： i am still finding more about your country on internet
陌生人： do u eat dogs
陌生人： like retrivers pitbulls etc
您： no , it is illegal in HK
陌生人： nice
陌生人： has anybody u know or even u been on the yu lin festival
陌生人： good to hear thath
陌生人： whats you job
陌生人： cause Montenegro is the lasiest country in the world
您： i am a animator before
您： not i am a freelancer
陌生人： more than 90 percent of the country is unemployed
陌生人： but you wont find that fact on the internet
陌生人： even myself don't do anything
陌生人： my parents husband and whole village either
您： true , i just first heard this country
您： u have married ?
陌生人： last thing i finished was elementary school when i was 14 years old
陌生人： yes
陌生人： plus my husband has never been in school
您： no working till now?
陌生人： no
陌生人： my kids don't go to school also
陌生人： we don't let them
您： then how can u maintain your living?
陌生人： we make food ourselves
陌生人： but more than 30 percent of the country lives nomadic life
您： farming? u still need money to buy food
陌生人： yep but we functionate like prehistoric people
陌生人： we live in wooden houses, some even in caves
陌生人： every part except Podgorica and niksic
您： ..... cannot imagine it
陌生人： we have internet and electricity
陌生人： trust me
陌生人： its really unimaginable
您： i will find more about your country after
陌生人： we are same as Serbians but they live normal modern European lives
您： then do u thing ur life is hard ?
陌生人： our economy is like 10000 years ago
陌生人： but luckily we have electricity and internet because we have a lot of rivers to produce it
陌生人： we even don't have money outside niksic and podgorica
陌生人： we exchange stuff we already have
您： .... but do u have enough food?
陌生人： yes we produce it ourselves
陌生人： like prehistoric humans did it
陌生人： we go to forests to hunt
您： hopefully u can still hunting
您： our employment rate is about 90%
陌生人： yes
陌生人： but 99 facts on internet are lies
陌生人： everything is a lie
您： u mean the information about ur country
您： do u have cellphone mobile phone
陌生人： yes we have old technology
陌生人： from 2008 like
陌生人： that's the only thing we can afford
您： so u are not using smart phone
您： cannot use apps?
陌生人： no
陌生人： iw seen it on tv only
陌生人： only people from nioksic and podogeice live normal eurpean lives
您： then do u have any social media , facebook , twitter
陌生人： no
陌生人： i know whats that but i don't need it
陌生人：
陌生人： this is how out houses look like
陌生人： not actual picture
您： is see
您： i would like to keep contact after this chat
陌生人： look
陌生人： if you can
您： coz , i am interesting in ur life
陌生人： i would be so grateful
您： but how can ? u have no soical media
陌生人： please share everything i told you to the world
陌生人： everything you know about us is a lie
您： i will if i do more fact check
陌生人： ask me whatever u want
陌生人： u cant find any of this facts on internet
陌生人： there are only two normal cities
您： first , how can i contact u after this chat
陌生人： i really dont know
陌生人： i can only tell you my name but i dont have any social media
您： um .... let me think
陌生人： and i am not able to make it
陌生人： its impossible here
您： do u have email ?
陌生人： everything outside niksic and Podgorica is forbidden
陌生人： only way i can communicate is this way
陌生人： omegle ist forbidden yet
您： i see ... i believe in u

陌生人： look
陌生人： i have an idea
您： coz i know some place is same to u in china ,
您： coz some city have also block everthing outside
陌生人： u know there is a thing where u can add topic that interests u
陌生人： on omegle
您： yes i know
陌生人： lets make some numbers and words so we can always find each other
陌生人： we both put that same topic at some particular time and we can communicate
您： it is good , i still try to find some way u can connect to me
陌生人： i think this way is the good one
陌生人： lets try it out
陌生人： i will try on my mobile if it works cause its a trash
您： " montenegro truth "
您： we can use this topic
陌生人： its a nice one
陌生人： do u have a phone
您： what is ur moblie type ? brand , version
陌生人： nokia
陌生人： idk which
您： sure i have a phone
陌生人： its really old
您： it is not too old as i think
您： it is ok ?
陌生人： ok ill try
您： u dont have google play ?
陌生人： ill reacg omegle on it
您： do u still have time ?
陌生人： no its not an andorid
您： cant it sent sms ?
陌生人： im not sure
陌生人： but taxes are quite high about 3000 dollars each sms
陌生人： call is about 6000 in our area
您： yes , just forget it
陌生人： go to omegle on ur phone
陌生人： and type our code'
您： i have type it already
陌生人： did u type exacly montenegro truth
您： i think we can not do that , coz
您： that not like to open a chat room
陌生人： oh no we have a huge problem
陌生人： they are shuting down electricity in 10 minutes
您： now , u are using a phone or a computer
陌生人： computer
陌生人： we can only use electricity from 8 to 22
陌生人： i must sleep after 22
您： what is ur time now
陌生人： police checks if im not
陌生人： 21 53
您：
您： my phone no
陌生人： if they find me they can kill me
您： just keep it
陌生人： ok
陌生人： thank
陌生人： i will right it down
您： time is too short , i can find the way u can contact me , but lack of time
陌生人： to talk later on
陌生人： ill write it down
陌生人： whats the clock at your house rite now
您： 3:54
陌生人： ok its 8 hr difference
您： can u upload a picture to bing
陌生人： be on omegle tomorrow your local time 13 00
陌生人： with the code
陌生人： montenegro truth
陌生人： i have ur phone if im in trouble
陌生人： best thing u can do for me is to share it
您： ok
陌生人： to ur friends maybe
陌生人： publicly is even better
您： now what in my mind is how to contact u
陌生人： tomorrow 13 hr ur local time
陌生人： im doing some villaging until then
陌生人： be online with the code
陌生人： we have 2 minutes left
您： ok , but it still hard to find u
陌生人： 1
陌生人： no its not
陌生人： trust me
您： OK
陌生人： just type the code as i wrote it
您： ok
陌生人： at 13 ur local time
陌生人： it ll be ok
您： ok see u later
陌生人： ok thank u so much
陌生人： u can save millions of lives here
陌生人： more than half milion
您： i know
陌生人： we have more than 15 million people living here but they are not registrated
您： i trust u
陌生人： only about 600000
陌生人： every family has about 20 children living in basement
陌生人： cause we dont have enough money to registrate them
陌生人： its 10000 dollars each kid
陌生人： our president milo djukanovic is worse than hitler
陌生人： he is worth more than bill gates
陌生人： oh no i hear the alarm
陌生人： they can catch me cause im not asleep
陌生人： see u tomorrow and thanks for everything
您： see u tmr
陌生人： and share this story as much as u can until tomorrow
陌生人： bye
您： bye